平安好醫生係屎

1. 2015年蝕3.23億，2016年蝕7.58億，2017年蝕10億

2. 每股資產淨值12蚊，佢賣比你50蚊

簡單黎講，香港人鍾意食屎

打清 好撚勁呀我發覺你

教我點玩正股呀

你買個兩隻都升到boomboom聲

點解閱文眾安仲值咁多錢

價值投資 但仲坐緊

因為仲有人鍾意食屎

Kappa:
市傳平安好醫生將以招股價上限54.8元定價，超額認購逾650倍，凍資逾3700億元，有逾22萬人認購。根據發售機制，公開發售部分將啟動回撥機制，故公開招股或有機會做到一人一手。

如果根據100毛 logic , 連登仔應該要日日開post鬧佢先係。 希望上市得日日見到post啦

咁既市況上限， 已經知道上市第一日點玩。

咁你跟佢買咪得

BTW馬化雲抽左

呢D 玩一個上午就夠啦 仲同你長揸？

等睇一開就穿ipo恐慌性拋售

個個博首日賣
BTW2007年又係抽親新股都升

每天被打，打神出場

儲氣

出Post

“ 每天被打嘅人，唔係我，而係你！”

達達達達達達 ...

Amazon 到今日仲蝕緊錢 so what ?

點解要自己燈返自己咁PK

唔明點解會有人買
大戶有彈藥任佢玩任佢炒就話姐
老散嫌錢腥?

我telegram登入唔到呀
你加番我facebook

等下啦，今晚應該就入到

仲有隻1528未開始升，睇12蚊

本身我冇問題
有個人係咁叫我聽錄音
我聽唔到 於是走去重裝
之後就上唔番啦
再上唔番 你開市前一定要搵番我
無人carry 我會好驚

打爺俾料？

鬥快放遊戲，遠有信達，中廣核，
近有4寶，唔走命都無

1800 1766 1528都係呢幾隻

打爺隻1800呢排勁升 逆市都升呀
$8係咁叫我快啲買，我都冇買到
好後悔呀

40萬手，22萬人抽
會做到一人一手機會幾大?

無知一問 幾時派彩？

真係食開屎先會抽

下星期五，好似係

原本我拎眾安來睇，因為size, 回撥都差唔多，感覺都或者會一人一手。
但睇番眾安原來得12萬人申請，所以先會一人一手。
而家好醫生成22萬，應該都肯定無一人一手了

星期五上市喎 唔係應該星期五之前派架咩

咁星期四，好似係

抽到即日沽

有水位就得啦 理撚你蝕定賺

cash flow掛

2858都蝕住上

一手中簽率60%

咁高!?
超購幾多
無睇

中籖咁高大家明啦

市場消息指，簡稱「平安好醫生」、由中國平安() 分拆的平安健康醫療科技()一手中籤率約60%，大約25,000人獲派一手，每50手穩獲一手。

平安好醫生將於本週五掛牌上市，是次公開發售1.6億股，原本公開發售佔6.5%。早前市場消息表示，該股錄得近1,500億元孖展認購，超額約270倍。(vi/u)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至

1000手中幾多左右

每50手穩獲一手

上網睇可能中10手左右